個個係屋企指指點點

咪去現場了解下點解唔散囉
散散散，關你撚事咩

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

人地係要人，唔係要散

理解你嘅 手足

擔心你地姐 同埋擔心義士今晚無得翻屋企同家人團聚一晚 希望你地明白